［20-2-2020］股市直擊+波神信眾區

今日冇人開？
btw唔知點解你地要D7人

買貨暗號黎
D74C = 買貨

個個都去晒食lui

變到1頁都冇

全隊死清光！

最緊要一家人齊齊整整！

開盤死幾件

死多幾件都唔怕

D7PCBCPOPO

死全家，死全同事

3萬,thx